【果燃台3pm Live】「消失的3人」謎團未解 楊岳橋公開8.31太子站細節文件

8.31當日太子站警察濫暴以致懷疑救援被阻礙事件，公眾至今仍有許多謎團，當中「消失的3人」亦至今未能釋疑。公民黨立法會議員楊岳橋早前接獲文件，紀錄了事件部分重要細節，文件亦引發公眾對警方濫暴出現更多的質疑。楊岳橋今午3時將會見記者，講述有關文件。《蘋果》將直播。

留名

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :